而家香港中環有冇塞？

想過天后但朋友話過唔到求個狀況，即出

自推

求解答